［必賺］聽日收到一萬蚊，即刻盤前入定TSLA

1200蚊入，仲有幾百蚊袋落袋，等個零月上到3000蚊放輕輕鬆鬆賺錢就係咁簡單

3000咋咩

用牛牛孖展就變6000

不如short put+極限long call?
利潤無限放大喎

Sp一個唔好彩要接貨咪大獲
咁貴

笑撚左 $22call油 $1200call TSLA 你教我點輸

利申 假膠

我又認真左
財經台咁多假膠撚人既

又想搵人接貨

樓豬話升硬喎 sp+lc緊係無得輸啦

而家啲老散仲妄想會跌番落1000樓下俾佢地入貨，sp又點接完貨過一排又彈番上去破頂啦

岩，建議樓主唔好忍聽日即刻short

1000樓下就唔會架喇 除非再熔斷
1100都仲有機會
咁大個裂口

股災先兆

驚咪入啲TVIX對沖

2000見